可唔可以組返隊暴龍小隊？

其實每次d速龍出嚟既主要任務都係主動打人，驅趕示威者同記者，之前都會捉人，噚晚直情同白衫軍無異見人就打，打完就閃，純粹發洩情緒。

既然係咁，建議前線勇武成立一隊快速應變小隊 “暴龍小隊”，主要作用係箝制速龍保護市民。

你睇吓d速龍其實都係得個勢靠嚇啫！